尖沙咀酒吧兇案｜黑幫仇殺 警拘40歲男及外籍女 涉謀殺及傷人

尖沙咀柯士甸道一間酒吧昨日（6日）凌晨發生黑幫仇殺事件，黑幫「和勝和」及「14K」兩派人馬，因身體碰撞由酒吧打出街頭，釀成1死3傷，警方列作謀殺及傷人案。

警方昨日（6日）晚上分別在將軍澳及九龍城區拘捕一名40歲姓楊男子及一名25歲外籍女子，涉嫌與案有關。消息指，２人於衝突當晚身處酒吧現場。

據了解，案發當晚兩批黑幫人馬「和勝和」及「14K」在尖沙咀金門商業大廈閣樓酒吧內發生爭執，有人之後「吹雞」，召來10多名惡漢在店內大肆破壞，雙方發生打鬥，有14K背景的職員及顧客被「爆樽」施襲。事件中4名職員遇受傷，其中36歲姓麥男子傷重死亡，另外3人受傷，據悉，部分死傷者為14K猛人「九指華」門生。